同同事傾公事，無論你同佢傾任何野，佢都係答ok

其實真係好乞人憎
雖然我知辦公室無人需要同任何人交心
但基本對答禮儀應該都要有掛
問佢一百樣野，無論講幾長定幾短
係yes no 定問意見
條粉皮都剩係應ok
大佬呀 ok可以好撚多意思
真係好撚憎呢啲只應ok既仆街

ok

Diu

咁你試下唔好問yes no question

我就係OK 嗰個, Sor 囉

問佢扑唔扑嘢

你都傻傻地既， 大把呢D咁既懵撚， 你問佢要1定2佢答你“係”

Noted

遇到呢啲on9咪屌柒佢 我就未見過 有都好早炒撚左

客， 唔吊得。

咁客就好做啦
俾晒建議 唔洗佢揀 佢冇意見就直去

唔係想笑你，忍得好辛苦

Ok

唔係無意見架。 例如D撚樣叫貨， 你問佢要豬定牛， 佢答係， 你唔可以求撚其俾隻豬佢架， 所以我次次都好撚堅定審犯咁問多次 “豬定牛， 唔係係唔係”

應你ok已經好好，我有個下屬淨係應我K......真係好冇禮貌，奈何公司缺人手。

Okay

有k咪算囉，我得個emoji咋

有咩問題,返工要同你熟?

呢個唔係熟唔熟既問題
係乜9都應人ok就有問題

咁你想點撚樣呀

唔鍾意聽洋文ok， 講中文收到又俾你抽秤， 人哋都唔想覆你

有乜撚嘢問題啊?

👌